[緊急] [多圖] 文宣組!!!! 成品圖+材料圖 合集!

推

PUSH!!!!

其實可以用長輩圖生成器

要加D關事既圖先好，只係得字唔夠高質

草菅人命個「菅」字寫錯

信佛大媽專用

和理非師奶專用

做啲嘢俾返警察睇，睇佢哋點樣俾自己同事玩

Push

有個idea

求修圖，有source

上熱門

聽日返工send班大劣人睇

幫推！
輿論戰點都唔可以輸

push

真係整得好好

pish 推

推！

新鮮出爐

樓主好波

up

草菅人命
唔係草管人命

多謝手、足！

文宣組

pish

巴打可以改
整完最緊要周圍dum等大家都用到

Post 去d fb 藍屍gp 呀

廣傳：來自警察妻子的肺腑之言
我和Ken結了婚五年，我們是大學同學，他在警總。
做警察是他的志願。
十二點，我等他回家，他說被示威者包圍，今天不能見面。
最近他很忙，忙著應付示威的事情。
他回家時會痛罵處長，說他瘋了，罵他推前線去死。
有晚我醒了，他不在我身旁，獨自在廳看新聞。
他看到我，然後哭。

我看著電視，警總外人潮如鯽。
我心情忐忑，學生的訴求其實也是警察的訴求：
成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白。
政府只要一聲令下，他便可以回家。

Ken說當了五年警察，心累了，想辭職，做一個平凡、正直的人，但要供樓。
我希望看到他一展愁顏，但無情的政府，似乎卻要讓他抱恨終身......

感謝文宣組巴絲

PUSHHHHH

POSH

PYSHHH

DISH

仲有回覆comment
我哥哥都係做警察 612佢有上前線
實在賺人熱淚
冇做過真係唔洗怕呢班香港市民
成立獨立調查委員會，還前線警員一個清白。

OUSH

邊有阻呀 屌你老母

Pish

OISH

PUSH

To the top

Upvote

HOT

PISH

推啊！

推推推推推

推
推推
推推推
推推推推
推推推推推
推推推推
推推推
推推
推

p
pu
pus
push
ush
sh
h

難以置信！！
三名救人心切的救護員穿過排山倒海的示威者，卻被警署大閘攔下！警方高層害怕示威者湧入，竟下令不得開門！！
病患在警署內情況未卜，站前排的幾個年輕人焦急地催促警方開門讓救護人員進入，有個女孩急得快哭出來，可是警方高層依然無動於衷！
負責守門的前線警員也看不過眼，打算拿鑰匙開門，卻馬上被上司喝住說：「出了事你負責得起嗎！ 」
最終擾攘數十分鐘，救護人員才得以進入，並馬上把病患送去醫院，希望沒有延誤到治療時間！
警方高層對示威者避而不見，怕得不敢出來，甚至連讓救護車進入也生怕出事，置同袍下屬的性命安全於不顧，簡直是人神共憤！！

啱啱寫的，睇下啱唔啱駛

P
PU
PUS
PUSH
USH
SH
H

推
推推
推推推
推推
推

UP Up UP

SHAREEE

文宣組 好快手

唔好quote

可唔可以揾人整嗰堆警察前線/警察家人文

咁快整左咁多

airdrop

推 聽日airdrop

Good enough

使唔使開多個post

屌 大家記住開文宣post要比link比啲人知道要去邊到開戰 唔係有晒堆圖都唔知做乜撚野

like！

已shared

仲要英文版！！謝文宣！！

呢排文宣手足整長輩圖功力大增

Hard push

推！可唔可以整個整合post係英文圖
等我地可以幫手放上Reddit Twitter

頂 冇得輸

推 多謝文宣組巴絲

草「菅」人命？

緊急 - 政總有狗車殺緊嚟狗總

好緊急

蘋果有哂影片證明警方唔開門

分工

草菅呀
特登錯？

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

Copy 嘅

Pushhh

good and share

衝政總，佔立院

傳單

大家快啲upvote
推上去俾外國傳媒見到

sources

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

攝影/文字：李遨

等我幫手redesign先

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

借黎推一推
［G20 文宣］ 中國反日示威

要推上熱門

更新

大字版

G20前，文宣再出動！

幫幫手

夢見整返張圖玩多d分化啦

夢見到有人咁諗：

有警察同袍需要救護服務
黃屍已文明開路讓救護車，
但仍被某些同袍故意拖延，阻礙救護人員內進
請分享，支持警方嚴正肅查有否內鬼阻礙救援

利申：個夢嚇親我

一齊努力呀！！

Push!

大家要申請個新acc
睇完要放出去
依家人地用到假新聞，不擇手段啦
唔好睇完就算（其實我啱先都係，所以我依家做返嘢）

好波

早晨係時候起身airdrop

鑑於唔少開始婦人之仁
而家文宣組好緊要

最緊要宣傳拎返主導
唔係港共出陰招我地先拆

因為記得太多中間游離派係唔多思考， 先入為主 之前長輩圖咁成功令唔少中間派都支持 係因為我地主動出擊， 而且角度能夠令佢地代入

除左拆解返琴日：
黑警拒開閘俾救護員，
老弱清潔工執爛攤子 黑警就手旁觀

繼續用長輩圖之類 集中返4大訴求 黑警濫權etc

要講得貼肉 點影響到市民

: iq eq0分黑警隨時失控 下個分分鍾係你/你個仔/孫無啦啦俾黑警打

：唔肯道歉 令示威擴大 浪費大家納稅人既錢

：你交稅就係養班欺善怕惡 專打市民 反人類罪既黑警
係層層壓迫下反而更體現到香港人反抗既智慧 大家繼續努力！！

招人派傳單

推撚爆佢

上網見到

大大力推 !!!!!!!

我想知大陸ban左d長輩圖未?用到咁濫，可能有好多大陸人都睇過

感謝

勿忘初衷。

推

各位巴打實在太強!

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到